POPO怕唔怕蛇？

去蛇鋪買蛇

咬佢唔到到時要捉返...除非你放喺袋...等佢搜你袋就........

仲捉唔捉啦

屎汁草蜢

好多人唔怕蛇

利申 絲 非popo 唔怕

放隻毒蛛比阿蛇搜袋唔知會點呢